小弟ACO, 比大學師弟做左自己上司, 而家好想死

個師弟入左黎做EO騎住我
平時大家扮哂fd咁
但實際上自己覺得好自卑 仲要全個department都知佢係我大學師弟
利申做左幾年ACO,已經跳唔返出私人巿場
當初聽高登仔講政府工一定狗衝 而家有得返轉頭當初一定唔會揀做ACO
而家好想砍掉重練

Aco同eo既起薪相差幾多？

你又去考下eo做得唔得呀

0分重作

無咩必要唔好講自己邊度出身啦好心

其實係個好機會。

太遲喇，而家先黎擾敵

咁似魔仔嘅分身咁嘅

EO個師弟都可能係佢AO上司

魔鬼巴分身？？

咁就一世,成世人唔開心
好想死

做野啦師兄

高乜春登

人地有父幹送五百萬首期比仔，你咪仲難堪

大把後生AO EO

點解我又係後生細仔,做埋D濕鳩ACO

好撚後悔

不過比人唱通街真係……

快d去ifc排隊先啦！講咁多野

因為你廢，考唔到EO

AO EO多數請FG梗係多後生啦

真係貪白紙入去

你咁想做既我送個位比你
我想出返黎

AO EO你當係政府版MT就知點解多白紙入

你做得 ACO 應該預左唔好同人比

傻鳩

當初以為ACO係政府工算係人上人

早知今日何必當初？

你13年後先＝人地starting呀！

一係就而家遲職

一係就做好d，博8年升CO再做幾年轉EO

一係你都去考EO

咁大個人，路自己揀

你假膠 ?
多人吹捧 ACO 只係因為性價比高
要求低頂薪近 3 皮

屌你啦,做住嚟考上一級囉,仲有你估真係剩係得AO EO咩?
睇吓自己讀咗咩degree,睇吓加埋CRE中英lv.2 + AT pass可以考咩位啦
不過睇撚死你CRE都仲未考,有得報就報啦

如果你唔係假膠係講真話咁計

做左先知中伏

唔洗喇，做過Aco, 而家做緊2a3o，
加油

假撚到出汁

咩入左先知

個故咁撚柒都有人信

入得政府個位通常做成世，唔係點會咁緊張高考分數。
政府就係鍾意請考試機器入去ao，次等做eo，aco係政府on9先重會用咁高人工請廢物。

邊個位假先

咁真係入左先知ACO咁廢呀嘛

善用起底功能

唔好搞串個party

你考過ao？
點會係考試機器咁誇

真係考試機器果啲根本唔會考得成呢啲工種

原來真係有大學生去做aco

讀完大學去做啲唔洗讀大學都做得既工

考ao又要cre jre
兩輪面試
一次group 一次個人
成8個面試官
都可以話請考試機器

我唔太覺AO有好多白紙
EO比例上多啲既 但應該都無一半

咁耐都未見魔巴入嚟嘅

夜喇 收皮啦

up 得就 up

上載張糧單睇下

其實係個好機會 搵時機線佢一獲
佢無左份工 你又升到職 winwin

同感
Eo都會有少少難 但應該仲得

點解師弟一定要廢過你